冷靜啲啦連登仔--成日講三罷三罷！！！

今日民口罩日都唔係好多人戴，你而家講罷工，罷市，罷課，唔係係連登打個post就會做到

要落街宣傳，唔係電話軍師，一個人罷工係自殺，1萬個人罷工係有壓力，100萬人罷工先係工潮

大家嬲還嬲，悲傷還悲傷，大家想嚟一場似樣的罷工真係要好多組織，好多游說工作。你諗下，連自己屋企人都游說唔到，點游說陌生人自己罷工？

#勿讓仇恨蓋過理智

推

同意

tui

pish

我宣布三罷籌備工作正式開始

話聽日罷工既全部同我入曬黎！

的確係好難

但係唔講永遠都一定唔會有囉

利申:我都係返工既港豬

所以更加要組織

學術交流：

唔少香港人手停口停要供樓，罷工清算成本好大，癱瘓交通先可以有正當理由唔返工

岩呀
但連登仔唔會明搞一次三罷需要幾多共識同準備

三罷做唔到
但可唔可以準時放工出黎呀

未計劃好之前可唔可以唔好亂咁行動
真係confirm夠人先做得唔得

之前個兩次擺工已經俾連登冼咗獲甘

香港人 認輸

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

重點係宣布三罷唔緊要，唔好正係lihkg post ok?
好多啊叔想罷，但都冇睇lihkg, 人地點知？

唔好永遠正係係lihkg 做文宣，好多啊叔正係睇牆，上fb 咖ja, 又baby-condom, 又鄉土。

人地d 網軍正係洗lihkg post 就得，幾時洗返人地？

然後等睇班冷氣軍師屌你唔抗爭

組工會果時以上任何一個係到鳩叫聽日三罷既軍師出現

我收左兩封信

push